深夜限定心事台 (100)

終於等100個post
幾時到1000

許願樹!

屌你老濛
牙女需要眼鏡仔
?!?!都想要眼鏡仔
王將
木星要發達
熊要熊啤啤同埋訓教唔好再俾人阻住
村西透可以做返自己
正字GPA爆4同埋搵到女朋友
腳腳繼續GPA爆4入UST (已實現)
料快啲有男朋友
Wiedersehen識好多仔仔
夢要身體健康
春野可以同女神一齊
柴子考好ielts搭火箭去木星
牙鹿搵到個正常既女朋友
范統可以順利入大學
Cake要寧濫勿缺 搵到啱既人
女生快高長大 學業進步 身體健康 等等

老規矩
有心事又好無聊又好都可以放低係到
如果無見到無覆到麻煩提一提我

如果想有心事私下傾可以加我tg

所有野絕對保密
不過會覆得都好慢
有可能會過一兩日先覆你
因為我應該都係回post優先同有自己野要做
只要你放低我就會覆

2

再見。。。

5

其實去台灣應該幾好
幾百萬絕對夠洗

屌你老秀爸

鈴鐺點解要叫鈴鐺

早抖

我要當兵入籍選總統

Post100是我的

渣到爆。

我出錢幫你黑金政治

撞下板就明架喇

我支持一個中國

頭赤赤痛

諗緊邊度買bose好去百老匯個D食正價
定去D細舖

豐澤啦重百老滙

你首先要讚助我買雞胸肉

先達呢

乜事怪獸

我之前跟過一堂私人健身教練堂
之後嘔到死就無去過

食藥早啲訓

無研究 不嬲都係邊度快邊度買

我唔清楚

唔食了 早啲瞓算

早抖。。。。

100留名

牙透傳染你

係喎都係搵返誠哥我未試過去尼D大舖買，會唔會恰鳩我

早唞

你有米

我都係gym room D大隻師兄教一齊做，不過唔洗＄最多幫佢執番梘

如果呢個世界每個人都係善良嘅好人，咁會變成點

就會冇咗好壞呢個概念

會好無聊

首先無黑警，世界少好多野，但又多好多野，不過會變得簡單D

Ysss冇咗好壞呢個概念嘅話會變成做咗壞事都唔知嘅人 而當”善良”嘅好人做咗一啲所有人都唔知係壞事嘅嘢嘅時候 呢個世界仲可唔可以稱之為每個人都係善良呢

妖我要温書但離唔開部手機

條友係咁串我呢樣唔得那樣唔得，跟著叫我去報plan我屌鳩佢，我俾錢你串我傻左阿

我之前p記都試過，直接屌鳩佢咪撚阻住，我on9fd比佢帶入房傾左成粒鐘。之後就轉左而家尼間有個免費教練駐埸好好人會主動教同吹水

如果呢個世界得一種人
就唔會有好同唔好呢兩個字去分類

del app

Same

手機溫書

唔好啦見到我出現嘅話屌我唔該

再唔温要通頂

我用ipad

想知有無用goodnotes

哈囉

求其改

咁早

有！！！好好用

好好休息

信你

料b

我瞓咗成日..

熊

鈴鐺B 好掛住你啊

不過如果一個文件開太多頁寫太多嘢同時又有開第2個嘅話 放細嘅時候會變咗空白 要等一陣先變返原本嘅樣(學習卡都係)算係唯一嘅缺點

Metoo

我都係

潛

鐺

好似香港人野 照買啦

發覺自己真係好鍾意上連燈

聽日唔翻工得唔得

點解

浮

係到

唔得

好放鬆
減壓
現實中唔夠膽同人講嘅嘢都講晒出嚟

掛住你

養我

要低調
怕有人會妒忌

我識行識走識自己柯屎

好耐冇見

邊個
同我出嚟

隻揪

咁你自己去搵錢

呢到好多人都係

我夢想拎綜援

何事我會妒忌我會擔心魔鬼搶走你

希望鐺媽知道誰是魔鬼

我大佬你都夠膽攪

唔是禾

正b

是誰

訓教啦 仆街！

木星

我不知道，我只知道我只會屬於鐺媽

麻煩樓主pin

見字覆pm ok?

睇醫生啦仆街

鈴鐺

知啦 大力努力緊

又自私傾

攰就訓

我都想同你自私傾
但你有牙女

鐺b

點解無人叫禾dee B

求今個sem gpa 3.6

傾咩先

真啊 掛住大家 入嚟望下你哋

呢排好忙

我求今個sem gpa過3.7

你想呢？

牙籤仔

4MK

剪撚左啦，叫聲我dee B

唔叫

想問吓你哋如果啱啱先分咗手1日 ex ig玩投票你哋會唔會投

我城
城大有意修改校名 建議命名為南洋大學/華南大學

唔明
投咩先。 同埋點解分咗手仲要諗應唔應該有交集。

南洋西瓜

普通俾意見嘅yes no question 可能想復合？

傾學術野得唔得先

條ig 問題係咩？

你老啦

投，btw貓相

無人想同我PM

你咁反叛嘅

我較喜歡孟子

我問一件事咁樣做好唔好 咩事就唔講啦

我分左手果刻已經會block埋
分咗手仲咁樣好奇怪

有米

我要吸引你注意

會唔會佢突然有嘢做啊

你對佢有好感？定普通出街

貢勁

你做咩唔理我

所以諗可能想復合？

已pin

祝福你

少少好感啦，但我覺得唔係好夾咁佢有表示過覺得我地夾

挽留

佢有解釋返佢做左咩，但我自己諗返都覺得自己一chur 我語氣有啲強硬咁問佢

我覺得如果佢成日都突然放飛機 下次佢再約你你唔好咁快應承 如果唔係佢會覺得你成日都好得閒

我比較鍾意老子

唔明點解會可以因為投票聯想到復合

其實點都係建議唔投票㗎喇除非你想復合啦

牙菜

我

可以同鈴鐺PM

你點chur法牙？

因為正常分咗手先一日唔會咁快想有交集？

真

多謝你

係佢投

鈴鐺最好人

不過你地一個覺得夾一個覺得唔夾已經係一個幾大既問題

要唔要放願望樹

你想唔想同佢復合先

唔係點做我大佬

我話
希望佢冇睇連登

um 都想嘅

謝謝

勁惡

我覺得唔係好強硬姐

屌啊老實講你哋而家個關係又未去到嗰個地步你咁樣講人哋會覺得好奇怪

太子女呢？

太子女都唔係我大佬

我覺得投得都係想睇你咩反應
正常都會mon住睇佢會唔會投/睇你ig story

唔好理牙透

屌你屎窟

邏輯問題
首先分手會唔會有任何接觸無話正唔正常
特別係如果佢對你冇晒感情冇留戀既話佢未必會覺得有問題
反而係你會因為對方一個一秒既動作而幻想會復合就真係唔合理
佢可能對個問題有興趣
佢可能係隨手禁一下
佢可能係唔小心
佢可能係想同你做朋友
佢可能係唔想你亂諗
佢可能係想復合
咁多咁多既可能性 而你只係幻想你希望發生既事

我自己打完諗返都覺得自己有啲癲

我之後有解釋話我唔想約人要deadline先confirm

我都覺

你已經講咗我想講嘅嘢

你地兩個想點

代表佢只係想同你做朋友 投票嘅意思係佢唔打算block 你只係想同你做返一個朋友關係

唔係你背後嘅意義問題 係你俾人個感覺問題 其實咁樣會即刻冇咗好多好感

我開始懷疑自己中文會唔會2都冇

上到大學完全唔識溫書
唔知點算

我發現我都唔係一行過

因為你都唔理我

但係只係1日 唔會有啲快咩

我係好人

唔好
我地一人一個

你上個post點講的

想瞓又唔想瞓

唉我都覺

瞓啦

想食雪條

宜家year 1 同ex分咗手三個半月 大家係對方初戀 佢無縫接軌之後就冇再聯絡過 完全零接觸 本身仲有互fol ig但兩星期前發現佢block咗我 隔咗一兩日又unblock咗 覺得有啲唏噓 明明我乜都冇做過 不過都知其實係好事

另外有個心結就係以前佢話因為宗教唔想有婚前性行為 嗰陣成日摷但冇真係做過 結果宜家佢同條仔成日去酒店staycation 知道唔關我事純粹個心un住un住 明明同佢一齊咗年幾都得唔到嘅嘢 條仔兩三個月就得到 我自己都有sex所以知我心結係喺佢身上

食

我唔想落床

咁你個問題係邊...

咁聽朝先食

頭痛仲食

其實我想瞓 但又唔想瞓

頭痛先要食

痴線

小痴

陣間d雀又出黎叫真係瞓唔到

痴女

咁到時就會瞓到

正字話佢唔鍾意痴女叫我收斂啲

I know that feel bro

我覺得唔使咁留意佢 就係因為你太留意佢哋先好快咁知道究竟佢有冇block 你 分咗手之後就盡量瘋狂咁入去對方嗰度睇 咁樣對你放低同埋走番出嚟係冇幫助

但係我覺得最重要嘅一點唔係在於你有幾唔甘心 而係在於你要放低了明白而家嘅佢已經唔關你事 因為佢根本唔會在意你嘅感受 而你就係咁俾佢影響 咁樣係十分不良好 所以我建議你嘅係你快啲走番出嚟放低佢

其實真係唔使理佢咁多因為最緊要係你自己可以行返出嚟 如果真係做唔到嘅就試吓block 左佢ig

好嘈喎

佢地想氹我瞓 用心良苦

收斂咗架喇？。。

下 乜原來得我一個唔明位清問乜....

收斂緊啦 邊有得一步登天㗎

邊位。。

癲

講吓笑啫 始終我覺得你有時啲嘢可以講得清楚或者睇得透過我

#209....

想同佢地做朋友

大@正字

早餐食

我有時覺得冇嘢講咪唔好講嘢囉咁藍剔有咩所謂
格硬搵嘢講反而仲尷尬

會唔會同啲同學一齊傾？

之後叫佢哋咪嘈thx

因為你冇經歷過？

佢block咗我...

我睇係一行

點解人地拍一陣就扑得
佢拍咁耐都唔扑得。。

咁午餐囉

鬼有

早唞聽朝我要見到101post，唔要見到而家pin個句

唔好啦比佢地嗌下啦 唔係會好慘

呃人 X你。。。

我情感缺失

但佢哋越嗌越大聲

係好人

我喺下一個po 都會繼續講呢一句

原來你都係大話精

我手機睇係下一行，有D強迫症發作

不過我都同意其實佢自己都唔知佢自己想問咩嘅 純粹想搵人發洩吓傾吓

有道唔關我事純粹個心un住un住 明明同佢一齊咗年幾都得唔到嘅嘢 條仔兩三個月就得到 我自己都有sex所以知我心結係喺佢身上

紫色係點得出嚟

為何要傷害我兩次

我會學識矜持收斂

O你

其實我都睇唔明呢一句
我諗係打多咗個S

佢地都唔想 體諒下

煎蛋

我教中文 會忍唔住想改下佢篇文

細聲d都好呀

咁都比你諗到
我真係淨係諗到sex...

其實好好聽

我幫你反映下啦

慎入

唔記得加密

張相係我自己黎

有無打算錄黎做聆聲?

係 就嚟姦咗你

謝竹姐

你好殘忍

唔使

我經常同佢地一齊叫春

讚我會面紅

我都係用電話睇

咁開心 我又join

咁你就唔好訓繼續推

好恐怖好核突又好慘

。。。

你係咪記錯

第100個post
要剪曬你地啲jer jer仔了

我睇都係咁

你要嘗試捉到佢地個beat先

我發現訓唔著，一邊背history 年份一邊瞓

知牙透係乜人

變態

女嘅就剪曬佢地男朋友/未來男朋友個啲

你點嗌

你好得人驚

咁咪好尷

咁不如同我出

同佢地一樣 嘔喔 嘔喔

我都是走先了
你太恐怖

。。。你地全部唔睇字

點解你變成咁

鬥嗌

你女朋友

Condom係咪避到認真

睇嚟你好想俾我剪

無意思
Blacklist

第100個post搶下2先

怕怕

好吖

唔洗block牙 我都係咁

利申 試過

認真個condom唔可以液體，可能避到睇佢用發電機定蚊拍

咩料啊？

你同你女朋友都差唔多

學到野

點解會咁..

其實禾剪開deedee

唔可以相提並論
起碼我唔block人

擾人清夢

點解咁靚既背景，我iPhone 11pro係咪窄D

擺我上枱？

唔怕的
我jer jer剪唔爛

萬能key。

都好耐了

1001

料姐

睇完好爽

啲人都分唔到啦

都真

你好

你病好左？

濛姐

終極毒撚

佢quote梗我

可以改背景同埋應該係字體問題

知唔知點解唔可以叫科大做三大？

懷疑近排自己啲笑點低左

對唔治

鄰居有無問你係咪養左隻雀

耳探話38先係高燒
我37.7
但無頭重重了

four興

恭喜你

講緊用wallpaper果位人兄

要遠離

詳細係點？

出黎了

媽咪

咁點

咩係freeze out

文盲。。。

唔好逼我。。。

你個樣唔似怕

叫春雀周圍都有

逼緊

最近都係咁？

食飯有人請
見工有着數
想拍拖可以隨時拍
唔開心有狗公氹
教育制度亦都對女仔有利

Easy mode都可以打輸機嘅究竟係有幾廢

我想㗎？

今日點心情。

真係好奇怪

等睇戲

聽日請假未

我扮睇唔到

有排

我底線因為你愈調愈低。。

d雀低音左

。。

柴狗

咁點解仲要一齊？

聽日真係放假

唔準話我鐺媽

我係打輸機嗰個

等睇4點瞓。。

牙女

俾啲能量你

我都等緊

一個願打一個願捱
你可以講咩

我啱啱食完雪糕波波

凍走左

而家想煮個炒麵王

你要變波波了？

難得post100
我就同你玩大個pArty佢。

熱氣掛

咁要落床了 順便食埋雪條

要煮嫁咩

快啲去

留名

買粥你食

新出嗰隻要炒。

你叫佢阿媽應該仲hurt

雀都熱氣

我係keep住做波波〇

中環見

煮咯 反正都肥

我食咗雪糕波波

你唔好後悔。

請你尊重下杯麵

較咗鬧鍾未

咩黎

我都係收下把口

粒粒雪糕

咩事

鐺媽年年18

〇〇維持好身材

pArty個A係有咩特別意思

睇完 好sad

好耐無食

有野想講
但係好撚難聽
唔講了

而家果d勁貴

代表高音節。

食咩味

真係屌你都廢事。。

mint cho

鐘意又點
鐘意就可以由得對方冷暴力？
你地咁樣真係算拍拖？

講啦 唔驚

想食

或者你屋企地理位置高 唔夠氧氣

我太落後

1。激將法
2。真有其事

我會聽

除左變左粒波有咩咁特別

FF14

但禾唔會離開九龍

今日8歲

我住地下

嗰邊應該好好多啦。。

絲打你都幾忍得

好打意

唔啦

應該無

我xhakdkxi你

你嗰邊都無得賣

多謝透叔

上次

咁咪啱咯 地下低音啲

信唔信我屌你屎窟？

我講野都好難聽

少煙少酒

巧想俾你睇 巧得意

關咩事

唔洗，有咩即管問我。

同做sp有咩分別

你得意？

謝

呻多陣要重新做人
下個更可愛

咁可能你耳屎多 聽唔清

感覺似係搵你攝時間

屌
我隻龜又唔排酸

珍 要清清佢

我依家即刻過黎，你屎梗。

有女有錢有內涵。。

排五

真係幾難
又要煲水又要計時

我又成個腦都係佢有幾好了

會結石的

下次返去買一箱

你係料姐之後挑戰我底線嘅人。

有
sp會無感情煩惱

On9

時間會改變一切

真咩

我話緊條仔

等待中。。

真
佢將啲尿濃縮緊

粒粒雪糕變左舊舊雪糕

脂肪塞住

咁我支持你地
由得你放棄尊嚴去俾對方冷暴力
仲為對方搵埋理由

幾時爆

好幽默

呢家先人口

呢個不嬲

柴子好sweet
知你俾唔起$5201314所以就變成$1314520

玩x完。

又恥笑我

關你咩事

吓 佢而家冷暴力你同離開你有咩分別？
你哋出街冇交流㗎喎

幾時減下

你想成為第三個？

三日冇排到出嚟
平時日日排
不過一星期冇排先叫異常

咩咩事

洗唔洗食啲藥

有俾啲幫佢排酸嘅草粉佢食

你唔甘心都無辦法
現實係佢仲有幾個男仔俾佢揀
你只係排唔知第三定第四
繼續落去痛既只有你

你有無試食過

車前草嚟

我仲以為你係為佢好

點解我唔可以做第一個

唔知喎

既期待又怕受傷害

唔係

煲涼茶常見嘅野
點會冇試過

第一個係料
第二個係柴
我唔想再傷害人。。。

果然有料

點減好

直接去飲咋 無研究過

食野減肥

佢成日叫我 唔知做乜

陣味好撚臭

扮雀叫

你今日未嘈？

不嬲做緊

咁就瘦到

和歌山深夜地震《進擊的巨人》中斷播放：12:39的NHK 同時宣布香港等海外上架時間未定

在日本時間0時25分，和歌山縣北部發生最大震度為5弱的地震，當地沒有海嘯的出現。而當時NHK正在播放動漫《進擊的巨人》。當去到0時29分時，動畫就在地震警報字幕後，將動畫中斷轉為新聞緊報。

而香港動畫發行商木棉花香港，就表示由於日本方中斷播出，海外包括香港將配合播出時間，所以第14話上架時間未定。

©諫山創・講談社／「進撃の巨人」The Final Season製作委員会

傾電話中。。

好好食 分粒比你

好多嘢煩

可能係咁

講黎聽下

乜都唔使洗

多謝

開discord未

拎我翻屋企慢慢睇

yumyumyum

唉 仲諗住有得睇

太咸太大份
唔啱我呢啲少女食

琴晚個夢黎

我返工個度隻龜日日要放暖水比佢屙屎，點解既

準備緊？

你試下先

睇無職

一齊傾

巧得意

我記得哂

珍

準備談情說愛。。

...

瘦左咪唔似粒波

我睇唔到，，

我屋企熱水X 禁制就有水出
佢叫咩

咁留意我

其實佢正常都會識痾嘅
不過咁樣會刺激到佢排酸 等佢冇咁易結石
加埋俾佢補充水份
佢唔飲都好 佢肛門都會吸收到

好Q。。。

牙透要做好準備啦

100巧開心

做咩事

幾好 無氣既波

期乜待 你明明性冷感。。

係。

咁點算

好野要些牙

我想屎

真的

咩喎

唔洗

開始眼花 跟唔切
抖抖先。

氣球都要脹先好睇

點解你見到既

依家見到了，唔該哂。

去痾

100了上水襯下熱鬧

收到。

用緊電腦

個個一樣就唔吸引

救下我。

幫助老人家應份嘅。。

沈b

所以我要做特別脹嗰個

唔會㗎。。。加密咗嘛

日日都有野學。。

我要離開呢個群組了

平時食一杯杯果d要洗咩

活到老學到老。。

我要走了

幾靚 我都想紋了

有咩問題

你唔好駁啦 少女老母係鍾意買呢啲華而不實嘅嘢㗎啦。。。

會爆喎

好少事

。。。。。。

打機都唔得。，

why

我想對你講粗口

dllmmmmmmmmm

做咩樹 嚟了！

好脹先會爆 我未到

我應該會果斷分手

我係鍾意駁呀 咁點

料B掛住你

佢地一個二個想逼癲我。

我成日扮瞓煲劇

禾都係

我女朋友打機癲過我

同我老母講 唔好同我講
我老母tg：Hugo1991'smum

我dbsndndn你老母

我照直講

無職出左啦

想紋乜

佢會嬲豬

完美既女人

買咗喇 唔係點用

你扮乜你係扮瞓扮聽唔到電話

Viu ?

咁咪唔特別

無爆牙

鬧交嗰時姐 依家秒聽

女朋友巧巧

goodnote世一

yes

別人笑我太瘋癲

收皮啦

佢會自私打唔理我

做緊功課

遲d會仲脹

你stalk我？

笑左

鬧交未

收到

牙菜恰我

你好啦wo

可以搵機會講笑咁講其實唔介意

不過當然要你真係唔介意

咁啱見到。。。

如果做人簡簡單單就巧

學到野，佢成日食自己啲屎

Sweet到糖尿，唔好2C

平淡期緊

搵人去斬鳩佢

咁你而家唔特別

我好不安。。。

佢想整死你分身家

咁又點

屌你襯我病鞭我屎

麻煩會找上你。。

祝福。。

係咪兩日無嘈就平淡期

享受一個人既世界。。

你重唔去？

exactly

好矛盾
想過得簡單又唔想過得平庸

誤會

我用電腦會show到好前。。。

我無錢
債就好多

佢地習性嚟
啲屎仲會有一定嘅養分俾佢

多謝你 哇一有人性嘅太子女。。

笑死

字哥 誤會

？你又想死

驚牙？

佢見到又囂

我想紋地圖

會無計傾

係。。。

得啦 明架喇
不過我有女朋友架喇

咩料牙？

我最愛正字。。。

唔巧咁

佢真人nice

佢哋係要食㗎 好似話因為食一次吸收唔到所有營養 要食便便吸收返

ok

？

只係想講清楚

牙料？

就算拍拖要d私人空間都好正常既

如果引導到你地兩個都可以光明正大咁做

而又唔影響大家熱度 係最舒服既相處方式

btw一齊打係最開心

出貓

請唔好質疑我對正字嘅愛。。。

9成原因：廢時煩，一陣又嘈，唔知仲好。

一齊打
準備買部switch俾女朋友打mh

用完返唔到轉頭

是但啦

同意

睇ipad post先知

屌你老母又曬

無得驚㗎啦我話你聽

早啲瞓

佢勁靚

總會有一日嘈架啦

佢買咗隻mhw冇耐
依家出新

我有個同學18歲生日走去紋左個指南針係手臂，但係20先last day

大家同路人

女神料

咪就係因為咁所以你日日嘈囉

朝早算唔算

仲勁肥

。。下次唔阻住佢食屎

咁啱肚餓
今晚宵夜食鹹酸菜腸仔

所以我處處忍讓

goodnote同notability都有 但用慣goodnote所以覺得N好難用

show blocked user

正常有餵開野食就唔好俾佢食屎啦

Mad到賴屎

俾掩口費你。。。？

So what我都有個同班同學有紋身 嗰陣啱啱升f.6

靚女肥都會靚

唔使專登唔俾的

點解要用2個？

Goodnote分file好方便

想踢爆？

我係成粒波咁

你段關係好不健康

我愛你。

等我話比老師聽先

依家振開夫綱 點睇。

雪糕波料

goodnotes上年用開
今年心郁郁想試下notability個錄音
點知都唔會有F2F

不過我都係見到先捉走佢
平時成日執到啲咬咗一半嘅屎
再唔係佢擔住舊屎見我

你愛我嗎？

呢個真 好用到癲。。

冇事冇事 我on9 get錯嘢

新名

俾條女逼到痴左

痴線。。。

要扔咗隻龜了

太子女搞我

狙擊手：濛

佢係疏疏地

點稱呼

好Q

我真係笑出聲牙
thx for sharing

呢個gif 好鬼好笑

唔好信

我係偶爾發現兼幫佢遮住唔俾老師見到嘅好同學

架車係正字 啲碌係太子女

佢瞓左了

你都係

咁記得食埋早餐

做功課啦。。

牙Dee B

。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

第一餐就係叫早餐

又喺度離間
依家好燥 係咪要斬埋你

佢未～

笑咗出聲

我地都好Q

你唔岩舉報埋你

真呀

Okay goodnotes 世一

斬佢啦 你邊捨得離開我個lone

對唔字

心事台〇〇

我呢排打機真係玩sniper 好爽

係
但啲highlight啲色搵極斬搵唔啱

老實講狙狗都係有少少反社會人格 現實應該冇朋友

你會幫我嗎

唔sick

突然推得咁快

。。。。。。。。。。。。。。。。。

熱鬧啲唔好咩

一槍一件勁撚爽一槍兩件都試過

我叻唔叻

當然

無我係到都好熱鬧

想推你

人見人愛

條友真係好撚癲

驚？！！

假絲真巴

你都無性生活點解要早上先瞓

最叻係牙女

一定㗎啦

好事黎 分擔下

。。。。。不要去暗戀嘛

你都唔訓等個市跌？

左邊留長右邊剪短囉

熱啲先

屌你咩 點解唔得

yeah

嘻嘻

咁唔好 會後悔

你好 點擊以查看更多先生

一年就可以留返長

我仲想長D

星期日唔好講市

咁潮

短頭髮都靚既女仔就真係好靚．

你又知佢冇？

諗起前面短後邊長嘅公主切

咁讚人都有嘅

關你乜事

hi

做人要有希望

打怪獸

999

屌佢太子。

我男人。。。

我成個希望擺晝落米奇老母度